Desafio Devops_Docker

Resolvido com os dois serviços rodando em um unico container.

Frontend - Python
Formulário para entrar com ID e Nome e realizar um Inser no Banco.

Backend - Golang Go
Base De dados NoSql que recebe o CRUD do Frontend Python
